去高登買嘢,隔離條毒撚問有無今個星期生產嘅harddisk賣

sales話無,佢話叫佢去倉搵下

應該叫佢直接去廠問

唔洗Q咁快ship到香港出埋香港倉

點解要指定幾時生產

點鳩知佢,驚凍肉咁變壞掛

死雞🐔 唔新鮮 有沒有生雞

西數都得啫

可能張卡要夾佢時辰八字

蘇民峰買hd可能都冇咁煩

你以為啦